O vánocích , Ja jsem poslouchal " Na Vlast " , v můj kolej .
" Na Vlast " je dobře .
Šel jsem do Divóký Šarky .
" Šarka je tretí " Na Vlast " . bylo kranse a teplo o Vanocích , a Divoká Šarka je dost dobře !
V večeři , jsem jedl smažený kapru .
To byl dobře .
Pil jsem moravské vino .
